高登波台=足球台 班新連登仔乜都唔識係到講nba

去活動台啦屌

Yes

膠鷹

let's go hawks

十卜清

5分鷹考完試未

高登波台=皇馬台 班新連登仔乜都唔識係到講高登波台=足球台
去活動台啦屌

做咩推舊post

NBA
facebook
雷納德（Kawhi Leonard）因傷缺陣，讓馬刺頓失主要的火力來源，在灰熊的防守壓迫下，全場只得到74分，是2011年2月12日對76人只得71分以來的最低得分。最終馬刺以74比89不敵灰熊，中止3連勝。

本季戰績最好的前4隊分別是勇士、騎士、馬刺和火箭，灰熊是唯一一支面對這4強都拿下勝利的球隊，總共8次交手，戰績是6勝2敗。

40歲的老將卡特（Vince Carter）今天攻下7分6籃板，還送出4記阻攻，成為近33年來第5位在40歲的年齡還能送出至少4個「火鍋」，前4位分別是派瑞許（Robert Parish）、賈霸（Kareem Abdul-Jabbar）、馬龍（Karl Malone）和穆湯波（Dikembe Mutombo），卡特能以後衛身份達成這項紀錄，更是難得。

馬刺在前三節打完還跟灰熊打得難分難解，但第四節進攻完全崩盤，只得到9分，種下敗因。艾德里奇（LaMarcus Aldridge）受制於灰熊的防守，19次出手只命中4球，得到13分10籃板2阻攻，格林（Danny Green）12分8籃板，大衛李（David Lee）14分，吉諾布里（Manu Ginobili）12分。

灰熊命中率也好不到哪，全場只有39.5%，只比馬刺好一些，但第四節他們讓馬刺25投僅3中，命中率僅12.0%。小加索（Marc Gasol）15分8籃板，藍道夫（Zach Randolph）15分，柯利（Mike Conley）12分9助攻2抄截，艾倫（Tony Allen）9分6籃板2抄截2阻攻。

在這篇文章裡有關於灰熊, 馬刺, Tony Allen, 勇士, Zach Randolph的內容

連登仔陣間又擲玩具喊晒口話呢到唔是高登